喊埋最後今晚就算了

最後今晚 要喊既喊哂佢 聽日新開始

me too
我都係食埋包煙戒

認真

喊緊 喊到夠就訓 訓醒就唔再會為佢傷心
希望係

晚晚用酒精麻醉自己

巴打咩事

多謝巴打

愛上左一個唔會鐘意自己既人

晚晚飲到wing
第二日起身hangover
唔知第幾日了

及早放手

喊完了 訓教
決定del contact

心仲係好痛

喊乜鬼呀
你未識佢之前咪又係咁

以為自己已經唔會再喊 但係不自覺咁都係會流眼淚

聽日新開始再喊過

十打紙巾不會夠

酒入愁腸
無用既
跑下步好過
起碼是真正開心

試過喊到對眼腫晒加起粒粒

第一日 情況尚算ok

做夜場+又煙又酒
身體差哂 跑唔到